
Installed SW:
- DKMS for Gasterweiterung
- Gasterweiterung
- Firefox
- Yakuake
- Pycharm --> Demoversion
- git
- vim
- sqlightmgr

##################################
24.03.2014
##################################
- Folien: django-introduction.de
- wheel: compelieren, deployeen

- vi .bachrc --> anpassen
--> __init__.py, code darin wird gleich 1x beim Start der APP ausgeführt. man soll die Datei Leer lassen.
--> PEP 8 --> wie man code schreiben soll. (Code-Schreibweise)
--> pylint, flake8 (das beste Tools) --> untersucht das Code auf richtige Schreibweise



###############################
wichtig:
- virtualenvwrapper